K11 同旺角有伏 向紅磡土瓜灣走

K11 同旺角都係伏

狗隻想由尖東西九將人由尖沙咀推入旺角圍死

旺角 - 一早已經落閘，女人街都冇開，明顯係伏，仲要大敗過

尖沙咀 - cut地鐵同渡輪就直接玩完

28號上環嘅歷史係

狗車守山，重兵西環，再係灣仔快速向西推進，前線除咗跳海就只能被圍。

今日玩法一模一樣

要守？水炮車直接爆防線

向紅磡方向散開，至少離開陷阱。

Be water

Push

Pish

推

自推

push 吾好入旺角

快推啦

push 紅磡似係最安全

be water

push

推阿 唔好入旺角送頭阿

推推推推推

推上去

pish